Pour son rayon de café de luxe, Monsieur Robusta achète 168
kilogrammes de café vert. Après transformation, Monsieur Robusta
constate avec horreur que ce café perd $\dfrac6{35}$ de sa masse.
\begin{myenumerate}
\item Vérifie que la masse perdue pendant la transformation est égale
à 28,8~kg.
\item Monsieur Robusta vend ce café transformé 9,30~\si{\EuRo}
le kilogramme. Quelle somme d'argent Monsieur Robusta récupère-t-il si
tout son café transformé est vendu ?
\item Le prix d'achat des 168 kilogrammes de café vert représente 55\%
de la somme obtenue par la vente. Combien ont coûté les 168 kilogrammes
de café vert à Monsieur Robusta ?
\end{myenumerate}